[Conti體檢&米蘭內戰] AC米蘭球迷討論區 21

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.9歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€18,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: Decrease €103M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan

Total income: Increase €2M
Net income: Decrease €101M

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

召喚會員蕭瑟的賓洲（木木梟）

lm

Ching ho ball

唔小心fail左張gif

快d Si !!!

Milan sold Pessina in the deal for Conti with the value of €3M. He will sign a 5-year deal with Atalanta, according to @NicoSchira

留名

Conti右閘黎講24m+pessina 算有小小貴
我記得對面蛆買Alex Sandro 又係差唔多
好彩干迪人工唔貴
黎到希望佢好好表現啦

#Sportitalia: Juventus are offering €6m for De Sciglio, while Milan are asking for €12m.

乞衣

雪鳩佢算啦

6m留返自己食早餐啦

賣斷?

6M都唔夠養老馬兄弟一年

Conti will arrive in Linate airport tomorrow at 16:30 [SportItalia] #WelcomeConti

已經有開post template

話說雲真高去左邊？

乞撚到

PSV?

今季租去psv

羅馬簽左lyon隊長

Finally

之前睇左球王片, 好撚好J
佢偏向落到好底三下圓圈地波

唔使再睇小明斬出界

lau ming

下季左右兩邊係咁出波

Trabzonspor and Milan should close a deal for Kucka tomorrow which will see the player join the Turkish club for €6m [Sky].

呢單有賺

佢黎到邊個要走

雪迪迪

不過佢都有佢問題
佢防守都係差 不過有得調教

以為收得600K

Around 5k Milan fan attended the team's training yesterday,hasn't happened since the signing of Ronaldinho in 2008 & post 2011 scudetto #GdS

Mirabelli: "I won't exclude the arrival of others from Bundesliga, I know it very well. There are great players, we are following them all."

COPY FROM上個POST

好撚正, 終於識去德甲搵人

Milan have agreement with Donnarumma and his family but are yet to find one with Raiola [Sky].

For this reason, Fassone and Mirabelli have restarted contacts with other goalkeepers as a precaution [Sky]

Mirabelli: "Kalinic expressed his willingness to come, we have asked to sign him from Fiorentina who told us that he is not for sale, noted"

好似係公司打D EMIAL咁
廢倫好波

比得6m我不如黎雪佢一季

以為free咋屌

德甲嘅攻擊球員真心正

都話如果會買人
入座同埋季票一定升, 波衫一定賣得多, 雖然知cover唔到條開支, 但係算係一個好開始

又唔係貴, 好過去法甲西甲意甲搵, 個價比人水
英超絕對唔會, 買唔起

英超球員得英超買得起

#ACMilan DS Massimiliano Mirabelli hopes for a decision from Gigio Donnarumma “in the next 48 hours”

岩啦屌你老母, 我係你咪撚續

Andre Silva, Donnarumma, Locatelli and Calabria will all return to training on July 11 [GdS]

反骨仔準備比人屌, 夠膽你就唔好出席

肥佬加油

第一次為肥佬打氣
快啲說服老馬唔好續

呢獲真係全力十卜肥佬

g持肥佬

谷左幾多年

去皇馬同佩西斯3P啦

屌就算壓到2M年薪佢留係度都只會打擊士氣
有條反骨仔係更衣室

2m 年薪。。。。。。 係人都走啦

2.5 ~ 3M 左右 最初提供比佢嘅合約

走囉

我都想佢走 買perin 過渡 等pizzari 成材

18歲差唔多啦
唔岩咪死去蝗囉
龍咋, 勁極咪又係唔失波, 以為你係美斯咋

真係保方級數，有領導防線能力，表現穩定有保證嘅，俾5、6M都話條氣順d，有大球會爭嘅俾夠7M都仲可以接受
但佢各項能力都未成熟就話要攞頂級人工，加上呢幾個月嘅言行，真係3M都俾多佢
另一個重點係無論佢幾錢人工續約，佢留低對士氣一定有影響，例如隊友對佢唔信任影響合作、可能其他球員效法佢扭計屈人工，佢自身表現都會有影響

實有鍾意米蘭既隊友杯鳩佢, 其實佢留係度無意思, 自己玩野玩得太高調, 係抵死

佢已經得罪左南看台最大球迷組織

已經唔想再理，有老馬嘅新聞，只會表示noted, 等si conti

好少有球員同球迷反哂面仲可以踢得長就真
高層都冇得保佢啦, 落到場比主場BOO佢

買左咁多勁人反而擔心飛機仔帶成點，希望舊年真係冇人先用契仔

冇事嘅

上年咁既人腳
去到第六其實執到
係衰在唔用康打
其他野都正常既

舊年啲契仔係咪走晒？

上年宣佈賣盤前後嘅表現都有差別啦 個個都擔心自己前途未卜
同埋季尾我地 大國際 費倫係度鬥失分

大家都好似唔想打歐霸咁

錢馬本身人工係唔係唔夠1m

佢依家有既係進步空間、身型、反應、逆境波依然淡定，但係佢可以進步到去邊個級數仲係未知之數，其實出3 4m都已經算唔錯，而且球壇一向都係龍門位無咁值錢，咁細個就想做世三，咁續多幾之約咪要十幾二十m先養得起佢

唔夠

到佢25, 26歲個陣人工應該高過呀朗個D

Conti is currently in Ibiza, will land in Linate airport in Milan at around 16:30 for Milanello tests, tomorrow at La Madonnina [Pedulla].
手足們準備除褲未?

如果唔係隔離同廢倫柒，一早收左皮啦

今晚十點半香港時間

又推爆一個post

下年fifa用我蘭 諗起都址址地

劣緊

手足除定褲搖撚準備

快撚D出啦屌

De Sciglio could be used as a bargaining tool by Milan in an attempt to bring Juan Cuadrado. [@AlfredoPedulla]

career終於唔洗全隊換

不了

現金啦屌換乜鬼瓜達度

Ys 每次開波 都要放蒙隊 Zapata Bacca poli 同 屌仔換錢
次次轉會費得個二千幾萬 毛都買唔到條

30m，買埋單車比你

我諗fm思路係有左主攻力之後想搵速度型球員黎方便變陣打反擊

終於唔使大執
今集執到仆街
正係條中場都要分兩季執

其實唔使太擔心 睇過篇文話蒙帥當年畢業論文係研究季前準備 而唔係大路既陣型戰術
而蒙帥帶波通常都高開低走 諗下季尾會唔會收皮好過

想點

Milan were offered Sneijder. However, they only want him as a squad player, a proposal that's unattractive to the Dutchman.[@AlfredoPedulla]

唔要大盜

飛機佬本身整合隊波能力係好強
季前好快可以set 好戰術
由卡坦尼亞 去到費倫都係

真係要擔心真係佢季尾Keep 唔keep 到

今季傷完屌仔之後隊波廢撚到

屌仔傷左反而有段時間打得好爽
上半季用防反 有得好正常

下半季開始冇耐 飛機佬心雄 用返控傳壓逼 先係咁進退失據
加上球會賣盤傳聞應該都有關

全部賣得的都套現啦，大把目標買

之前有人講比球會轉手影響 都有道理 患得患失咁

下年打控傳

今季下半季都轉左打控傳 同高位逼搶

所以下半季多左失位同傳失

有整合能力咁唔驚太多新人

同埋後防收哂皮

賣完盤之後4場不勝

唔輸得甘啲點會買咁多人

ching real ho ball

Kucka's name is listed in a flight that's scheduled to land in Istanbul today at 15:30. Trabzonspor president Muharrem Usta on same flight

good luck kucka
幾時到巴卡 蒙隊

今年防空真係靠kucka 同禿達 先叫好過幾年前
下年要買個人防空啦

邊個想入就出聲

叫我賓周仔邊個黎

呢季前四做目標啦，始終買既都唔可以話係即食既
好多都係有中上遊實力，但要比時間佢地發揮潛力

琴日M先講完 Biglia?話我地有蒙牛!!

終於明咩叫負資產，供款高，價值低

成3M一年呀屌
養個廢人去到2019, 屌你老母蒙牛光頭佬

冇人知

獌買左Lukaku

會唔會FM 個surprise 就係反追Morata 成功

獌
達仔要90M

其實無理由開咁貴... 除非佢真係諗住not for sale

Lapadula is Genoa's primary target for the attack but they are finding difficulty in agreeing a deal with Milan who ask for €18m [GdS]

18M

ok sell

if really 18m

係拖舟角度黎講唔賣係最好
我地有錢都買左防中先啦

熱拿亞買唔起應該
留後備啦，得AC華一個想踢死佢咩

D獌狗話玩弄佩狗
明明佩狗同拖舟唔想賣

transfermarkt 傳聞多左 Goretzka

多路出擊

人地下年free去拜wo

又係養唔熟

乙金 身價升左一倍

獌咁鍾意同肥佬做生意

邊有一倍
我地10m買

有d野唔使講咁白，費事班獌嬲豬

哥利斯卡 都係個句30M加巴卡deal佢啦

用隊長同佢換得唔得，差唔多位

唔怪得最近肥佬靜左

又屈我 你班仆街死啦

唔得閒， 都揾佢阿哥跟住老馬

Matteo Pessina is currently undergoing medical for Atalanta. He is part of the deal that sees Conti join Milan [Sky].

比人百屌都唔收皮咩
Pogba個單好似仲未完

搞到老馬唔續約之後
Roma同 Fifa就快d告佢啦

冇人理 conti

今晚十點半到埗

conti

真係趕頭趕命都要今個星期過黎
FM落左咩迷藥

Conti

Conti一定知我地d精谷得好辛苦 真係用心良苦

拎完獎落台果下好過份

Conti will arrive at Milanello at 16:00 to undergo the physical tests ahead of his Milan move. [Sky]

[black] [/black]

唔好再迫盗Ching 了 一陣好似賓州咁掟醒瓜都搵唔返

除非有個樣同拉米個樣同一type嘅球員加盟

#TBT: 5 HISTORIC JULY SIGNINGS
In the Red and Blacks' history, July has always had a bang: here are five signings that made our history
JULY 2001 - RUI COSTA
JULY 2002 - RIVALDO
JULY 2004 - CRESPO
JULY 2005 - GILARDINO
JULY 2008 - RONALDINHO

OFFICIAL: Manchester United have signed Everton striker Romelu Lukaku for £75 million

車迷慘 ....

車唔好搞Belotti 呀

Modric ig比我蘭迷係咁洗

我有個車迷fd話lukaku 30M都唔值
獌做左超級水魚

留名等睇車路士出天價買舒夫真高

Gigio Donnarumma accused of showing education system “serious disrespect” after he failed to take his exams

條反骨仔又比人屌喇

真係睇得佢人格有幾仆街

干迪快d黎啦好ma 唔係訓唔到

都算唔話得，仆到咁來

一朝得志

SI!

得未

不如直接簽佩連之後雪鳩佢啦，好煩

今日邊會咁快SI, 起碼星期一
不過今日如果影到佢黎到米蘭都SI左5成

宜家米蘭搞一地兩檢，最快聽日Si

條反骨仔好撚煩 佢唔撚續約仲好

今日飛到黎米蘭應該有人接機會有相睇，話哂谷左成個月，意大利班fans仲唔衝過去機場顏射佢

係，唔想再見到佢

Abbiati is at Linate Airport waiting for Conti. [@MilanNewsit]

谷得最耐原來係佢

Andrea Conti has landed in Milan

Conti登陸

Conti: "I am very happy to be here and I cannot wait to start this new journey."

BREAKING: Conti has arrived!

已射

咁睇有啲似阿隊

conti黎埋，我地依家有幾多隻閘

準備SI!!!

有可以SI啦
但FM講簽多一個唔通Conti 就係last sign?

話仲起碼有個中場嘛

起碼仲有個big name 啦
集氣Modric

反骨迪咩感受，正選都冇埋

簽埋呢個之後要清人睇下仲剩幾多再簽多個big name 好似係

比屌帥出賣

反骨迪
welcome conti

等左咁耐終於黎
條防線完成
好感動

佢係咪都唔係必然正選啦
黎緊狙狗比得6M佢就等坐啦仆街

艾比神

係咪驚佢去錯隔離

AGGER

Bin

等簽左字先啦屌你老味

梳牙清

咁卡拉比拿係咪外借
左閘反而得rr

安東連尼呢

仲有尼尼同阿根廷

係喎唔記得安隊
狂龍都走架啦

FM之前好似話太多閘，會放走啲人

卡拿打唔到左閘, 搵度借出去比佢場場打足仲好

阿根庭左閘 走
迪迪仔 走
卡比仔 借走

留abate, 尼尼

應該係最好

射到成地都係

其實想問好耐...

SI點解

左三右三
左路狂龍，反骨迪，RR
阿隊，卡拉，干迪

呢張相咁撚經典都唔知

解Yes

差唔多

佢而家去左邊

仲有安東連尼

屌，唔記得左安東，自膠

大陸

意大利文解YES

我見你地每次簽到人都講，仲以為係解SIGN或者DONE DEAL之類添

咁熟口面既，但係諗極都諗唔起佢係邊個

波圖神鋒馬天尼斯

J馬喎

係唔係最後簽唔到架

最神奇係佢係馬會踢到咁垃圾都可以賣到42m，馬會竟然仲有賺 ，所以中國啲球會真係水魚嚟
去到恒大依然係踢pat屎

你有無見過佢著我蘭波衫先

搵咗好耐，連合成圖都見唔到

係唔係黑暗期啲轉會目標黎架?
嗰排對米蘭太灰心，完全無留意轉會市場

前年馬體用左半季，大家都睇到唔對路，但都搵到含大接貨呢下真係堅，
仲要有得賺

含大買左佢返去之後無幾耐佢就大傷，
到而家都好似唔太操得起

1516，俾馬會搶左

係, 但係米蘭官方CHANNEL話SI, 你話搞唔搞笑

馬體出名神鋒生產商，恆大點會估到佢會有水貨

無記錯就係買唔到佢先買漁夫，上季尾仲諗住賺左，但今季跌walt跌到

Kucka is now headed to Trabzonspor after some difficulties a few hours ago. Kucka has left Milanello. [@DiMarzio]

官方圖

米蘭FB話寫住Andrea Conti has landed at Linate: and now heads to Milanello!

應該SI喇掛!!!

自從伊巴施華走嗰年開始，米蘭有邊年係無笑話架

老鼠係個轉會POST發癲

可以BIN番我上面張CAP圖未

講左今日體檢 聽日簽約

咁佢都算做踢過好波既，唔係佢既話，米蘭可能降咗班啦

話時話，米蘭都算好命，每年都總有一兩個有高水準表現

SI !!!!!!!!!!!!!

諗翻起都忍唔住笑

不過干度同J馬黎唔到算係好事

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有

左右兩個好彩冇黎

佢依家見我地完全唔理佢，所以淨係喺公海同埋蛆POST發癲

呢句真 符符碌碌咁避左兩粒子彈

仲有便便尼變屌仔

一入到去見到個好似車迷既屌鳩愛記"拖肥賤種狗隊下季等全隊空難啦"

我咁撚憎狙都講唔出呢番說話

鳩頭傻人有傻福

40M干度 VS 3M古卡

講真我覺得干度比亞打得唔係咁差

似乎已經刷咗牙嚟

好慘 愛迷平時算低調冇啦啦一日內先得罪車迷同曼迷

預計6M

會有咩difficulties

曼迷錫佢地都黎唔切啦
捱義氣頂左朗尼佢

應該係同4千萬身家有期望落差掛

隔離街就中曬伏
雖然巴卡都唔好得幾多不過起碼有一季好波

老鼠好嬲, 笑撚死
之前入黎我地POST成日講隻 plastic
呢家加勢加盟番轟, 老鼠同干地最開心

影下相咁掛

點解得罪曼? 貴得滯

正呀, 無諗過佢值咁多
我地買佢個陣好似先3m買番黎

咁係, 頂多值25m真係

巴卡都仲值到少少錢， 同有希望賣到
J馬真係唔知點甩

原來愛記食埋朗尼
呢鋪真係唔話得

from公海

"個幾月前lkk個人條件已經傾好左
佢都想番黎
然後成個月都傾唔掂轉會費
愛字頭開100m鎊
西女人只肯比80m歐
拖到而家就比人hijack左"

成件事係咁

There is a total agreement for Donnarumma's renewal. The signing is close. Raiola is currently meeting with Milan for Gigio. [GdS]

There is also an agreement on the clauses. The parties are currently meeting in Milano. They are working on finalizing the contracts. [GdS]

球員本人話續就簽啦 仲有咩好同肥佬傾

愛記迷慘

千其唔好簽

肥佬

肥佬加油， 轉會多d錢袋呀

肥佬拍台走啦屌, fm屌你咩

煩左兩個月仲煩緊

肥佬頂住咪si

今次迪馬d料100%準, 好癲

FM阻人揾食， 禁錮個18歲細路， 仲派飛機佬恐嚇佢屋企人
一定唔可以簽

Kucka was in tears when he left Milanello as he is off to Turkey to sign with Trabzonspor. [pic via @Draggeo95]

都叫好來好去

其實佢都算係有功有勞
一路好走

點解係古卡先， 唔係隊長先

Kucka has arrived at Casa Milan where he should meet with Milan and Trabzonspor directors to finalize his move to the Turkish club [MN]

好似話意大利當地時間今日有班機係Kucka 同 特拉布宗Director
應該做埋少少手續就飛火雞

我地個隊長點似人地個隊長

無辦法係意甲豪門(仲算係)立足，係有d失敗者嘅感覺⋯明白佢嘅心情

Keisuke Honda has been training with @orangecountysc as his search for a new club continues.

傳柏列達 0.5M 去拖連奴

佢收皮啦好嘛，無人想再理佢
jj下conti見到佢啲新聞真係想嘔

盧卡古好似未官方

話哂都前國腳呀，連1m都無

究竟佢地係唔係真係接收左人地嘅隊長

好似著左曼練波衫影相

本身買返黎1M

唔係都係1m都冇咩

Conti arrives at Milanello #WelcomeConti

Fassone and Raiola had a strong handshake after the conclusion of the meeting, a signal that agreement has been found [Sky].

互劣

艾比神親身接送

原來coldplay 用左聖西路開live

多謝你啊

古卡真紅黑

Donnarumma's parents were also present in the meeting between Fassone and Raiola [Sky]
原來有咁多人一齊開會

真紅黑通常都冇好下場

唔好咁啦

Enzo Raiola while exiting Casa Milan: "Everything is ok." [via @AntoVitiello]

屌你咩
比啲掙扎我啦

接受現實
望dollar下季打好d
打得差d都無運行

失望失望，好想佢走

Antonio Donnarumma should arrive in Milan in the coming 48 hours to undergo his medical for Milan [Corriere della Sera].

其他球員十八歲時候嘅人工

其實真係無可能6m...太痴線喇個價....都係祝佢打一年好波賣去皇馬算....

高人工好難賣

爛牙！

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

Si!!!

華倫西亞 艾維斯 掛牌
如果平買黎頂一季， 好過續老馬

我地件隊長點散到貨
人工高，比佢走都係free

其實佢一直都打得好好，係一個好既後備料

都要幾m唔係咩

見到係機場已經feel到si

艾比親自去接 點可以有錯

去錯藍黑

我蘭柒事太多，唔可以咁老定

唔係撐佢, 但而家係2017年

今晚就SI得了

6m有病
全隊最高

要高人工既話暫時意甲俾唔到佢,好行夾唔送

2017 年, 佢啲隊友頂薪仲係講緊3.5M 咋

其實如果佢6M 一年, 成個意甲得希古恩同迪羅斯高過佢

你對比下其他球員嘅人工先得嫁

上面我都貼左, 連啲打起晒0既球員都平佢一截

Pjanic: 4.5M
Dybala: 3M
Nainggolan: 3.2M
Hamsik: 3M
Mertens: 1.8M

成堆頂級門將都低人工過佢...

所以?

就算係2017年, 蒙達利依然係蒙達利, 都係唔會值3000萬

續左約頂盡咪又係留多兩三年
望佢打起 賣個好價錢好過啦

6m超離譜，但上面個表有d無謂姐,佢續個合理價都係高過呢堆人，你開保方個價睇下有冇人理你

6m做完 一陣又就完約
或者打左兩三年後突然扭加人工
已經去到6m 仲要再加幾多比佢好8m 10m

問題係佢值咩？

唔係拗呢樣，算啦當我冇講

唔計稅係7M, 養埋佢阿哥......
續完即刻賣走佢都要繼續養佢阿哥

我明你講咩0既, 巴打意思係想講個表啲人都過左咁耐, 不能作準咁解啫

不過眾米蘭巴打一講到反骨龍6M 火都0黎, 亦係人之常情

agger 阿哥之前咁撚串 依家要養埋佢

先前果個姐夫黎

6m真係痴撚線
一個所謂愛米蘭既人會咁樣搶錢法
再望下conti呢啲真紅黑，條反骨點樣係佢地面對抬起頭

依家真係求神拜佛佢打得起，兩年後過主換返幾千萬返黎

只能講fm為左留住龍馬同打擊肥佬作出好大犠牲

家訪完佢阿哥即刻收曬聲

唔理個表, 佢都唔夠資格同迪基亞睇齊啦

之前5M個Offer都比多佢啦

好似份約寫明就算轉會肥佬都無錢分

啱啊Ching, 成家都好賤

家訪前, 佢阿哥講好多野
家訪後, 先係佢姐夫出聲

真係唔明曼聯做咩仲同肥佬做生意
我地同蛆大大個例子係度

係咁架啦

打擊? 佢都無畀人炒 仲要幫client 拎天價人工

佢手上係有好球員，曼錢多塞住比把口

打擊左班真紅黑就真

肥佬而家可以出去講抗爭成功

定調返轉

今次屈服, 對球會打擊會好大
同光頭佬高人工找人免簽為害唔差好遠
SUSO又叫唔續約又得唔得
屌仔過一兩年又玩
一陣盧卡仔又叫走
係咪個個都要高薪續約

係囉，暫時諗唔明點解FM 要行呢一步，肥佬可以話係完全贏晒除非佢地deal好左下年皇馬PSG接手

如果簽返上次5M個 offer + 養佢阿哥都算
依次吹一吹PSG 開13M就同佢簽6M+養佢阿哥, 真係開壞頭

未官宣 有冇一絲機會出嚟係3m 人工

PSG 13M係稅前 稅後應該貴6M 少少

而家似match PSG個報價

有嘅

球會要有態度囉
對住d反骨玩野嘅球員應該要殺一儆百，咁忠誠先有價。
當然啦，上一代果班比光頭佬清走，可能影響到而家迪迪呢堆

難d啵 3m 佢咁貪錢

如果續5年，佢打唔出水準，到時候真係養垃圾

博收風錯喺稅前稅後 傳稅後6m出嚟稅前6m

希望官宣係5M, 可以當肥佬跪低簽上次個offer
多個5m真係睇落似米蘭屈服禁
6m高過古圖斯睇齊迪基亞.....

下季d龍排隊加人工

古卡係土耳其好受歡迎

希望官宣係3m....

續完再放算啦 獅子開大口

認同，但求續完之後下季搵到水魚40m接貨

我覺得佢地就係想咁，今年咁急搵唔到好龍門，如果續左再賣高人工都回到本，但比賽以外影響到其他隊員心態都係事實，呢個決定一半一半啦

據迪馬大師講 release clause 75M / 80M

但之前有巴打講左個問題係, 人工太高好少人接得起... 一個唔小心下季打得差, 啲潛在買家打退堂鼓就仆街了

下集WE第一個賣走既就係條撚屌，太乞我憎了

好高望遠、虛偽、貪錢，死去中超啦撚樣

梗係雪佢啦

大家都係俾d信心fm 由
1. 光速搞掂三個
2. 隊草分期2年
3. 突擊ac華 查古
4. 季前準備好2/3人腳

都睇到人地係專業既
既然人地決定高薪留dollar 證明人地考慮過 亦可以考慮得比我地多
唯有係信fm

佢肯去既地方實接得起，佢打得好肥佬實做馬伕拉客

set得低感覺好蝕，set得高無球會會洗咁大筆錢去買門將

前鋒傳得最勁嗰班，lkk 90m，morata傳緊80m，普巴喺蛆踢到識飛100m，一個無可能唔失球既龍門位，真係值咁多錢
迪基亞傳咗咁多年話走，皇馬最後都係無掟到呢筆錢出黎，依家呢個錢馬18歲已經咁既人工，皇馬都唔係無腦唔識計數，下季仲對佢有無興趣都係未知之數

你呢個有道理, 不過真係好好奇佢地點解做呢個決定~

Set 70m都可以40m賣既

睇d人選佢地根本無考察龍門，根本無人估到佢dollar仔咁on9

Fm無可能唔知6m人工係咩水平同咩意思
唯一解讀係fm對dollar好高期望

人不要臉天下無敵

其實5千萬港紙一年.... 如果個人無大志, 簽完後Hea 足4年都有2億港紙身家... 22歲退休都打跛腳唔使愁.... 呢個數真係好撚痴線

又唔可以咁諗既，佢地呢d足球員都有職業操守同目標，如果個個都咁諗成個職業足球執得

迪基亞同高圖有冇6m一年？

迪基亞有
高圖低少少

Courtois 稅後4.1M定4.5M 咁上下

先前都講過

魯馬真係6M 續
龍門黎講淨係低過紐亞同DDG

6m呢個數龍門位已經世界第三高 唔好再拗 佢根本未值呢價

岩 加埋龍門唔係唔咩出彩位同隊波整體質素高左
我敢講下季dollar點踢都俾人屌硬

雖然hea 4年係誇張左，但年中真係唔少細細個就名利雙收不思進取既球員，好睇佢自己識唔識諗
鐺鎿人格破產俾唔到球迷信心

佢今次成件事既處理手法都好有問題，而且份約有歐聯同無歐聯既release clause差咁遠，佢又係最後一條防線，點會俾到信心球迷

比我係屌仔同suso見到 我都唔會咁快同你續約 慢慢黎 屌仔連agent都唔駛手大

ff: 傳6m結果出3m 呢個反差可能令大部分人收貨

計埋大老馬高過DDG

請問有無邊個網可以睇到暫時意甲done deal既轉會

屌養埋呀哥先on9

成家都係賤

可信性最好都係

Riccardo Montolivo
Defensive Midfield
Jan 18, 1985 (32) Italy
Germany 3,50 Mill. €

得返3,50 Mill. €

酸撚到

如果真係咁就好

老鼠

Conti has arrived at La Madonnina clinic to undergo his medical

咁早到

趕住簽約

黎咁多件最期待都係CONTI
因為拖得最耐同埋有埋佢, 條防線

欠個防中

講真仲屌咩反骨龍呀

星期二番黎佢就知仆街啦

個邊先朝早8點
佢係咪訓唔著

小學雞去旅行

小學係咪個個都係咁

我完全感受到果份誠意

番工好撚悶入黎報到下
conti黎埋 防中有冇消息j下
好想快D開季

我要防中同快翼
最重要清人呀屌

防中消息: 蒙隊無病無痛, 已經係最好的收購

諗返起之前張圖
4個陣都係蒙隊正選

件polo幾好j

其實諗真啲, 雖然今個夏天啲轉會s 好好J, 但係我地唔知啲新人夾唔夾到, 懞帥點排隊波, 真係好怕開季會踢到好似上季國米咁, 都係個句米蘭撚切忌有自信

新人多好易冇form

佢已經忍唔住日日都著米蘭件衫

飛機佬強項就係以最快速度執個form 出黎整合球隊 好快有個打法入局
砌戰術呢樣我冇擔心過

擔心佢近季尾失蹄好過

季中換番拖多夫上

有一個月時間磨, 應該好過以前好多

件衫邊到有得買

conti做咩咁心急

番工無野做J番CONTI
原來佢同KESSIE都幾夾

RMC 係 Kessie

LMC 係 Gagliardini / Freuler

放kessie係右路主要係 配合返conti 經常 壓上

有個跑動 接應能力高嘅去 幫佢手 補返conti 壓上嘅空間 同支援

遲下再夾埋SUSO

成段片都睇CONTI壓上去, 仲要好前下,
同埋速度快到仆街
好正

艾比成個黑手黨咁

真藍黑個戰術就係成條右路放晒比Conti 同 Kessie 快放同突擊

左路留比spinazzola

中間 Gagliardini 節拍器 , Gomez 前場組織

好撚型

佢衝上去嗰下真心好快同埋個時機都掌握得唔差 唔會好似尼尼咁失位

Toloi 同 Kessie 補到conti 壓左上去個空檔

當對方想用呢個空檔打反擊果陣 Kessie 或者 Toloi 可以拖到Conti 返轉頭

Conti會唔會著2號

要迪迪仔走先有

仲要高大威猛

逼鳩佢轉67號

轉返做52囉

Conti will return to vacation after completing his move to Milan [MilanNews].
原來趕住去旅行

大隻仔ig

真係小學雞

本身打完U21 渡緊假

急急腳黎左先再繼續

同某人完全相反
有啲人就假都唔放去簽約
有啲人就約都唔續 試都唔考去放假

Suso快啲續約

睇球王片佢出波都係主要地波
但係條路線靚過abate好多

我覺得睇戰術 如果中場好似皇馬咁有控制力 兩條邊任意插上都得

係, 好多地波, 小明出親D波住部高波, 我地無中鋒頂條撚

Conti同Kessie本身已經好合拍，加埋Suso,我糷右路䁱飛天

Conti has completed his medical with Milan and will head to Casa Milan in the afternoon to sign his contract and make his move official.

Conti快d搞掂轉校啦， 我要放暑假呀

SI!!!

依家爭個中場就射得

Kucka has passed his medical test with @Trabzonspor!

一路好走
kessie會繼承你嘅衝勁

其實可以留

可能唔想打後備

而家走左kucka,poli,後備冇哂硬淨型中場
希望借到波蘭佬

防中位要買一借一賣一

應走唔走
唔應走既死留

搵我

問你幾時遞信辭職

點解呢句野好似有啲問題

係人都知蒙隊唔應走
永續蒙隊

唔應走既走

巴卡ig del曬米蘭野了
應該好快走

Conti to Mediaset: "I almost cannot find the words to describe this moment, I am very happy."

同fans 影相

睇黎佢好唔gur

有d打完_唔完和尚
諗起當年佢有歐聯唔打都過黎
Good luck Bacca

OFFICIAL: Milan sign Andrea Conti from Atalanta. The fullback has put pen to paper on a five-year contract

OFFICIAL: Andrea Conti has joined AC Milan signing a contract until June 30, 2022!

與此同時

正式可以J喇
嗚呀

差個防中
同埋後備要買乜位同有乜人留/賣

都係biglia
年輕班底當然好事
但正選11人都幻幻就未必係好事
所以

永續蒙隊

蒙隊經驗夠

si

Si!

又可以打J

好耐冇試過D人J親都會黎啦

上次洗過億已經15年前
宜家計番應該2億

蒙隊推返上cmf可能有返d作為

李華度果年好似幾大洗

雷哥+大恩

Conti: "I am finally a Milan player. I am very emotional for this, I hope to repay the faith. Milan should aim for CL at minimum."

Conti: "Tassotti and Cafu? They were fantastic players, I hope to do half what they've done."

Conti: "I gave my best as a midfielder in the 3-5-2, but I also did well when playing in back four defense."

班鬼佬係咪笑緊法哥喺球員講緊嘢嘅時候次次都講"lets move on to formal things"簽約

阿法：指定動作 super

依度係米蘭， 簽左約先唔係又蝦碌

有種不祥預感...SUSO續約可能有阻滯
希望唔好啊 快D續約啊SUSO

Conti: "It will be emotional to enter San Siro putting the Milan shirt on, It's a dream since I was a kid & I cannot wait to get started."

真係要睇老馬埋單幾錢

得得得……得償所願

真 紅黑

咩事? 外購仲真紅黑過D青訓

真紅黑講心唔係是口講的

梳語癌

躝啦屌咁撚高人工

但有外國球迷搵番conti以前係個人Facebook 到屌鳩米蘭

bin得喇可？

算啦，黎到個個都話dream 架啦

又要拎返篇小學作文出嚟

我覺得唔應該屌巴卡
無功都有勞

好黎好去, 我地落難佢都黎, 而家去馬賽都祝福佢

唔鋸佢踢得差就發哂脾氣
大佬打士氣波架ma

睇番蒙隊打Euro2012啲精華，佢打cm啲傳球的確幾好j

我諗好多人都曾經 J 過蒙隊

呢到夠個個都屌過糷啦

佢打前番一格就應該會有番啲表現

恨鐵不成鋼啊

佢打DMC 都係焗打 本身MC自由人

佢係看台做精神領導算啦好嗎

公平d，佢大傷前是ok的，都叫意大利希望，係每況愈下姐

Italian club Vis Pesaro have officially signed Milan Primavera midfielder Federico De Piano

呢個走

我當初睇到張相仲以為佢係米蘭青訓回歸，原來唔係

第一年黎，拎第三嗰季佢算係中場最勁嗰個
之後開始現位慢，俾人迫就斷

Marek Hamsik "proud" #ACMilan fans use him as comparison to Gianluigi Donnarumma

都係今季踢得差先變廢老啫
兩季調轉就肯定觀感唔同曬
Overall 巴卡走都值番d掌聲啦 唔係當初黎既係J馬宜家喊都無謂

咩料黎？唔係好識

當年三叉戟
淨返佢一個

忠心

原先頂locatelli 走左預備隊個位 但都麻麻地冇乜出

意丁

青訓本來就係金字塔頂D人先踢到意甲, ZANELLATO今年睇下有冇機會

其實有邊幾個真係好top ?

一路話有潛力呢 Llamas 就多人識
右閘跳級生 Bellanova 呢個值得期待

中場就Locatelli 助手兼基友Zanellato
隊長El Hilali 還可以

翼鋒 細Modic 同 Hamadi

中鋒Cutrone

Zanellato同 Cutrone應該今季上一隊

佢有資格串魯馬

老馬, 盧卡, 卡拿仔, 低過適齡入選U隊多數係拔尖人才

賣出去個都越高級別有人要越好, VIDO, FELICIOLI, PESSINA三個有意甲球會要, Plizzari, Llamas借去意乙, 踢得好都有機會

Cutrone今年機會可能仲少, 我想佢借走先, 唔係真係可能冇成長機會

thx

呢幾個都係果陣黃金計劃重點培養

應該租走

Milan have signed 17-year-old Polish midfielder Przemyslaw Bargiel from Ruch Chorzow for €350K+€150K bonuses [@DiMarzio].

最好借出去 水平唔低之餘 仲要有多出場機會

先前仲話簽烏拉圭U20個隊長

呢D低價位不妨試下, 用唔着轉個手賣幾百萬都有賺

之前好似好多大球會都想買佢，但係佢依然留喺拿玻里

仲有炒左肥佬

係，第一季靠佢救唔少場

仲記得之前有一場，場外啲球迷差啲暴動，佢隻身走埋去安撫佢地，真係好有型

而家見親羅馬仔都覺得佢好gay

好性感

唔知點解次次睇佢地FB簽約都覺得好撚GAY

Triple Handshake

炒左肥佬是重點

M仲要係咁指CONTI大脾

Milan have signed 17-year-old Polish midfielder Przemyslaw Bargiel from Ruch Chorzow for €350K+€150K bonuses [@DiMarzio].
呢個FM入面好似-7

Fm又暗地裡做嘢了

OFFICIAL: Trabzonspor announce the signing of Kucka from Milan
Trabzonspor have officially signed Kucka for €5m

Once Paletta leaves the club, Milan will make an official offer for Simon Kjaer. [@onurtugrul]

Çalhanoğlu to @MilanTV: "@10Ronaldinho has always been my favourite player. He also played here at Milan."

Çalhanoğlu: "Same goes to other great names like Pirlo, Beckham, Maldini and Gattuso. It is extraordinary for me to play at Milan."

Jeff Reine Adelaide has been offered to AC Milan on a 1-year loan deal [SportMediaset]

今季買咁多人，大家諗好印邊個未

暫時睇 Conti / Musacchio / Calabria / Locatelli / Calhanoglu

Lazio president Lotito has reopened the door for a Lucas Biglia transfer to Milan [MilanNews]

Lotito is ready to reconsider Milan's offer and lower his demands to avoid losing Biglia for free next year [MilanNews].

Milan remain confident about concluding the deal. Negotitions could see a breakthrough in the coming few days [MilanNews].

隊長呢？

要黎做乜

感覺買咗咁多人，米蘭首席皇牌仍然係屌仔

一人讓一步, 15M+3M搞掂佢

OFFER條友坐左幾耐?

係都suso啦
粉紅BTW,我覺得係羅馬仔

FM搞掂一單又繼續黎

好似話Biglia之後仲要有個big name

好型

#ACMilan prepared to make Pierre-Emerick Aubameyang the highest-paid player in #SerieA #BVB

big name

可唔可以唔好

轉會費仲夠買佢
擋左卡連歷， 黎奧巴美羊
搞掂防中先啦

傷前都打得差好矛

獌同PSG你地要加油，唔好搶輸呀

真係要不如買占士

咁既話我覺得買車仔個簡迪或者vidal好過啦

Kante 100%冇可能買到

你地到底知唔知"不如"呢個詞點用

我要美欺牙朗

帶耶莫蘭高出國啦

我要買教練

隔離post話加轉會費
不過唔好用落美羊度

Bacca has an agreement with Ligue 1 side Marseille, but the french club wants him on loan + option to buy. Milan want permanent sale. [GdS]

本身已經走緊下坡，option to buy 真係搵笨

大家見今個轉會期咁開心，尻嗡下je

Dollar係咪要好似華dee咁拍道歉片

鴻仔好波呀

咁不如用筆錢買一兩個頂級中場啦，買隻羊用黎拍愛回家咩

自爆半打玻璃樽，再好似之前個台仔咁，屙舊屎自己食番，之後簽份3m年薪無release clause既約，我就原諒你啦

而家傳秘密搞緊利雲度夫斯基

應該無乜可能

咪玩啦

真實過買我朗我欺

相同代價整隻防中仲好啦

其實再問正前做咩 Andre Silva可以打翼？定係30幾M拎黎做後備？

高價買黎做後備又唔係未試過

最後兩個轉會係防中 + surprising big name = Biglia + 利雲

可唔可以係modric

一於咁話

其實有咩big name 只要佢肯黎我都無所謂
而家我蘭的確好難簽到 big name

所以波班咁講

They don’t convince me very much. I believe that many good players have been purchased, but no excellent ones. And at San Siro you will have difficulty if you’re just a good player. We’ll see

果然名宿，中肯

巴卡走
簽番ibra
再Si過

第一年要求太高喇，之前隊波搞到連歐聯都無得踢，bug name 邊會咁易過黎

宇智波班

下季打到變big name唔得咩

波班間唔中出黎淋下冷水都好

笑撚左

要美羊不如要james 真係

有咩位比佢踢

反而唔想要咩BIG NAME
成個人工結構破壞哂, 仲要養埋隻反骨仔

其實big name除咗賣波衫之外，強化唔到隊波幾多，始終都只係一個球員，真係有心復興既話，用筆錢買一堆實而不華既球員仲好

Dollar老馬咪BIG NAME羅, 6M人工.
最大之名已在陣中

Big Name分分鐘鐘要圍住佢黎踢
換左半隊要已經夾過， 如果戰術制定係就曬個big name
big name有咩冬瓜豆腐， 就玩完

正啊屌你老味

咁睇啦~隊波好明顯今年係all in，係一定要有歐聯位。big name係呢個程況都幾重要，因為可以即時提升戰鬥力。蛆當年都好多好球員，但勁係係pirlo嚟到之後。如果我地真係有modric就好

話唔定雙塔

我諗嚟諗去我地其實都係需要一隻DLP 同一隻快翼嚟加強返個戰術打法 e.g. biglia + a.gomez.

big name 真係其實唔係咁需要住…

真藍黑比人拆骨

我地拆淨d 骨

we don't buy star, we make star

唔怪得老馬咁快妥協，原來肥佬搞緊盧卡古

其實要打三線買多個前鋒都啱，想打死AC華咩
同埋係波圖同國家隊佢都好少打正前，要搵個人夾佢

買巴羊轉去買多2隻中場，一隻翼好過

果度搵仲多

我地有lapadula架

自己拆自己骨

夠架喇，打433講真

仲要擺到明有兩間球會出高價搶佢，龍門仔由得佢自生自滅先啦

好難想像上年第6嘅球隊買成10個球員都未成型

FM玩緊FM

講真上年條中場點垃圾法大家有眼睇
哥狗黎都搞唔掂

今年係一定要成條換

Biglia Kessie Calhanoglu
諗起都正

哥狗曼城都執唔掂啦
我諗要雲尼阿里，高普先夠到隊波
同埋季中開始懞帥死攬M廢，收起左locatelli
條中場當堂又唔夠硬又冇活力

將忍左幾季的收購追返哂

75m當中又抽10m

曼可能又比唔知幾多佢做佣

niang係咪冇人要

朗尼個經理人係唔係死肥佬

有呀，不過出價太低之嘛

唔係

MK恩,POGBA再加LUKAKU
曼已經有3件肥佬

玩火

話撚左佢啦
抵死，好彩佢人工少
下季坐啦

佢又犯左d乜？

愛記同我地傾好左18m
條仆街以為爺爺會買佢先等，點知人地買左件貴野，鬼得閒彩你咩，坐啦仆街

佢係咪以為人地講既新亨利係佢...

你話比洛迪我會易信啲

巴打好唔妥宜家隊好多人

比洛迪去轟

唔好奧巴美揚啦
硬係覺得佢唔係好用腦踢波

唔好奧巴美揚+1寧願kalinic

兩個都唔要

唔再收貴前鋒

Ruben Neves 1600萬鎊去狼隊

非歐名額係咪冇撚哂用

今季未用過

要信fm眼光

以前每年一個一定買勁人
不過而家巴西兵冇以前咁勁就真

點解咁執著買前鋒中場都未執好

巴西兵而家最煩係貴同個所有權煩\

講左仲會有一個中場同一個前到

性價比都唔高
同樣嘅價錢去東歐掃貨唔好?

下一J: 防中

唔想再要前

好想快啲有得J biglia
買到戒J兩個禮拜

買到biglia or防中之後陣容戰術基本已定
之後都係睇下有無big name 同埋買後備同幻幻

唔知係咪j左好多次今年
再黎新人已經無咩感覺

conti黎竟然爆唔到post

唔買都已定,蒙隊

最強蒙隊已在陣中

下季爆發

Rodrigo Ely is close to returning Alaves on loan with option to buy [via @Luca_Cilli]

屌那星
無撚端端傳奧巴美揚既
仲要8000萬
咪撚搞

Yes, 以前隊友廢連累蒙隊
下季隊長要出真實力了

我嘅儲力斬可以重出江湖

冇防中，依舊收皮
以前勁果陣好多防中，撚撚生日快樂肥布禾高

我個人意見覺得宜家買左ac華做支點做波 奧巴就搶點入波 （類似升級版尼安巴卡）
但都係算貴

總結：情況好左 但仍然唔係最佳人選

俾van bommel我地都upgrade左2皮

能力唔會質疑啦！
真係太貴
當笑料睇住先
真馬唔係有興趣咩

幻幻

奧巴有睇開都知easy chance必失

想要快翼多過正前

老人院

好老

屌又option

無興趣知佢哋幾多歲，淨係知佢哋係老人院

咪又係簽埋d二線球員

其實波連尼個年齡....仲有機會打得起嘅，意人越老越妖

全部免簽返嚟㗎

Gazzetta dello Sport report that Yonghong Li is ready to pump in extra budget for Milan in this summer transfer window
李老闆

打包modric+James+bale

無記錯既羅馬報話加多億

羅馬報

所以睇完就算,無post

羅馬報幫我蘭成功爭取多一億轉會費

就算真 咁揚即係叫人吊高嚟賣

淨係摩迪夠了

其實而家D中堅好似唔夠高

80m Auba or 30m Kalinic？

兩舊屎

kalinic都叫可以變下陣
aubameyang同niang冇咩分別

bale不了

其實有錢根本唔會驚買貴左，只會有買錯左

我舉個例，蛆90m希古恩，意甲意盃，歐聯再入決賽，根本無買錯，只係貴咁解

而我蘭20m拖拉機，算平係咪，但打出黎既身價加埋都無1m

買埋既話就真係組軍完成

左翼用番niang ?

唔知係前鋒控球差定夾唔到，佢係肯直傳，但係成功率都幾低

屌仔or查漢

查古

唔排除依個可能性

屌仔

15m?

想快啲射

占士

佢生性唔怕冇機會上場
打翼/中鋒都得
係得學佢有爆發力有身位

佢黎我戒J 一個月

牙朗話要親自指導AC華

左翼咪屌仔 左中場咪查漢

Crociata will replace Kucka during the pre-season before leaving Milan to join another club [Sky]

佢直線成功率高過其他中場

拖拉機就好似柏圖，柏圖又係，明明勁野，但狂傷

法老都係傷太多

唔好啦屌
下季先啦

講真米蘭啲隊醫都好有問題 柏圖係度個傷咁耐都唔好 一走去哥連泰斯人地隊醫用左唔洗一個月就搵到原因兼醫返好 米蘭班友都唔知做乜鳩

雖然我都唔太想奧巴過黎，但大家會否睇到佢太低講真尼安巴卡去多仔我唔覺得可以有奧巴美揚一半入球數

如果三千萬買返黎就deal

媽又要j過

我都十卜拖拉
但唔覺佢每次出黎都交到貨

琴日睇conti j片有球差d輸佢

其實而家仲有無米蘭實驗室??

有就有 但後期老貝少左投入 同 換晒人

係咪換左隊醫？

係
我記得之前都睇過段新聞話法哥請左新人

呢啲做十卜嘅角色都要投資下，仲有球探

曾經米蘭引以為傲嘅嘢

之前變到同阿仙奴隊醫團差唔多
希望一切好轉

The next 36 hours will be decisive for Biglia to Milan. Lazio have rejected Montolivo. [@AlfredoPedulla]

隊長

仲差個廿五歲

屌, 交換咪幾好, 拉素痴撚線架屌你老母

好撚燥，垃圾醫療團隊摧毀幾個隊中皇牌

我記得上年屌仔打左翼都幾多波入
幾球都係suso斬入禁區 屌仔zip入
其實想要番個快翼

最傷係柏圖

Milan could meet with BVB for Aubameyang during the China tour, where the two clubs will face each other [MilanNews]

Mirabelli is in continuous contacts with Aubameyang's entourage to limit the distance between the offer (€8m) and player's demand (€10-12m)

Fassone and Mirabelli will work hard this weekend in order to get Aubameyang's consent on the move before negotiating with BVB [MilanNews].

唔好買奧巴馬啦好嘛

其實會唔會係傾第二個球員

其實係sokratis回家

買人啲歲數真係好似打機咁

干地傳得好勁話嬲咗車仔高層買唔到佢想要既人，我地個老細又咁肯掟錢，FM會唔會搶埋佢過黎架

btw，飛機仔好啲定係干地好啲

干地蛆來

之前仲話想買羅馬仔

飛機仔教波仲係未見功架，好教練係要將普通料教到中上游，傳奇教練係拎班垃圾攞冠軍，費格遜爛陣都英超啦

咁佢上年算唔算將我蘭拉到上中上游

印象中米蘭有表現嗰幾個佢都話過想要

老實講，屌仔未傷之前，佢係帶得幾好，而且好多場都睇得出佢半場轉陣唔錯，雖然好多時係因為賽前陪署出咗事

下半季唔太得，手牌未去到咁差，最後鬥失分果幾場睇到屌鬼

你睇返上半季同下半季戰術唔同

上半季放低身段打防守突擊

下半季心雄轉左打高位壓逼控傳 有數據講控球率下半季由51 > 56
而家成個陣型整體比上半季推前左2米幾 由其後防

The distance between Milan and Lazio for Licas Biglia is just €2M. Milan already have an agreement with the player. [MilanNews.it]

美羊回家機會大嗎

可唔可以快啲SIIIIII

一個蒙隊既價錢

呢樣真係幫佢唔落，傷咗屌仔，少咗其中一個最重要既HOLD波球員，反而走去玩控傳，而且陣中好多球員護波能力都差，成績下滑真係自己攞黎

雖然上季只係睇左三四場米蘭
但我已經決定下季盡量睇

人工都唔止2m

七月八月CONFIRM咗有邊幾場波踢

睇埋今季啦, FM搵晒岩佢戰術既人腳, 希望佢交到貨

Vangioni is very close to joining River Plate. [Di Marzio]

11 July, 19.00: Lugano-Milan “Comunale Conaredo” Lugano Stadium
14 July, Nyon: Europa League third preliminary round draw 14 July, Milano Malpensa: departure for China
18 July, Shenzhen, 13.20 italian time: Milan-Borussia Dortmund
22 July, Guangzhou, 11.35 italian time: Milan-Bayern Monaco
23 July, back to italy
27 July: first leg third preliminary round match Europa League
3 August: second leg third preliminary round match Europa League
source milannews.it

from

快點

唔通買曬佢岩既人然後炒咩
好壞都一季先啦

有得睇真係場場睇
睇下飛機仔功架

好行唔送

懞帥季尾自爆係咁多年黎既傳統
上年頭半季係好好，連用人，戰術，臨場調動都係，但下半季on撚99, 清哂上半季自己d優勢

如果下季都係咁，佢肯定會比人掃走埋

有冇人研究到點解

希望以後都唔使見到佢
唔好借呀仆街, 嘔番1-2m比我地啦

好想快d睇下d新兵

free啦應該

就算打2:45都番公司睇

走到已經要還神， 仲想收錢

睇番成場錄既

純粹想講佢今季無籍口姐, 上季都仲可以話人腳唔掂

每次一諗起飛機佬篇畢業論文係講季前準備，我就好想笑

呢個打起左買得過

培前史米仔好過

佢first hon定third hon架

18/07 19:15
AC米蘭 對 多蒙特
(96台ViuTVsix同步直播)

22/07 17:30
拜仁慕尼黑 對 AC米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

可以睇下新兵

個個教練總有優點缺點

你話季尾自爆其實當年肥安都唔少

咁佢整前調整球隊狀態同整合戰術真係強

[/quote]
希望今次既換血俾佢帶到上前四啦

練兵
27號打歐霸

去大陸前有冇友賽睇

Ex West Ham target Carlos Bacca in talks to join Marseille. AC Milan asking for £25m

仆街啦嗌咁高, 又唔得

viutv良心電視台

25M鎊

唔知點解覺得會簽James

傻啦點會 照宜家戰術睇根本無位放
照之前情況買一個人都有主攻同後備人選
但James 根本無
我覺得買奧巴仲好過買James
至少奧巴finishing 世界級 係宜家隊中無既野

世界級廢？

依加個陣 最需要中場大腦其次係一隻快翼做爆破

有時俾屌仔同Suso互相抖下/變陣
Calhanoglu 拎黎打AM 買James咁calhanoglu 真係買黎打後備

美羊又貴又人工高， 射術又。。。
年年吹會走， 年年無人買，有價無市
都28歲已經見曬底，踢得差真係除時又變高薪冗員，賣唔出

#CFC intercept #ACMilan negotiations for #BVB striker Pierre-Emerick Aubameyang
車仔好波呀！

GdS claim that Milan offered €14m for Biglia after a phone call yesterday (Saturday) between Fassone and Lotito. Lazio still ask for €20m. Biglia could earn around €4m in his potential Milan contract that would last for 4-5 years.

仲企死20m下年繼續睇蒙特

20M得, 頂左蒙隊佢咪20M囉

加油，車仔一take過

中場=big name=摩笛

支持轟報復我地買到kessie同coti

干地咁憎我地係時候努力啦

好驚佢會搶蒙隊頂馬迪

打暈蒙隊包佢入禮物盒送去倫敦啦屌

但如果最尾無一個big name 黎奧巴都算唔差既
起馬能力係有 同有marketing value
似蛆買希古恩 睇你點睇

平平地比隻哥狗黎

其他能力有, 射門能力無, 條友狂餵狂射失直到有球好彩入
Marketing value開頭可以賣到下球衫, 你只要見佢瘋狂浪費機會之後就會變狂屌
之後就好似巴卡禁, 無人會買佢球衫, 無球會買(高人工, 貴)

佢最好就係去PSG拍卡雲尼變效率雙雄

我都覺得佢今年有d似卡雲尼 唔做跑狗 宜家佢走位一流 射門好差
我以前話佢做唔到支點 但宜家有ac華 算係好左
所以佢黎唔會好差 始終算係top class player 但唔係最好人選同唔算值

前幾頁又話the distance is only 2m

佢跟本就係貴價版Cerci(小強化版)
得個價係top class, 買基奧特都好過要佢
咪黎, 唔係一兩年後可能好似而家蒙隊巴卡禁甩唔到

快速版巴卡

其實我一直覺得基奧特幾好

拉素死都唔放
等下季FREE囉

我覺得我地又唔係皇巴拜
有big name 黎點都有提升既
係值唔值啫

最慘平時睇開多蒙特都覺得佢射波唔係勁
佢都80m 我零願搏下比洛迪

依個big name其實係報紙佬同利雲做出黎

比洛迪勁d

比洛迪就算水貨左都仲呃得下自己J潛力

agger 攞8000萬買big name 仲要咁貴人工不如買隻真紅黑翻嚟

J埋係意撚, 我地無意撚正前幾耐.

奧巴現階段係仲勁過比洛迪既
比洛迪係戰術岩用 有潛力同真紅黑

奧巴就真係不了 浪費機會

佢果隻浪費同卡雲尼一樣
走位速度一流但埋門9流
唔係話有錢就睇唔上奧巴 只係有更好人選

80M 莫拉達又係80M

家下個個都咁貴

Having a poor season will have huge consequences, especially with FFP & Elliott Management who fund Li. Party could be over before it begins

唔好買羊啦

所以點解fm咁緊張下季入唔入到歐聯
又想買即戰力（奧巴 biglia ) 同留dollar

入年入唔到的話一定好麻煩

真係有啲驚下年dollar 為左release clause 派膠搞到我地無歐聯

有衝突嫁真係

同意, 呢家有D驚講真

我寧願入到歐聯比獎金

呢d要睇職業態度
但足球史上都未見過有咁離譜既case
不如擔心下蒙帥搞唔搞得掂仲好

入唔到可能星散

咁又唔洗咁杞人憂天
咁無職業道德都唔會有人買佢

我地養佢5年喎

又未至於，講真我地又唔係全隊big name
好多都係新星，係dollar果度

其實一個big name 都無, 比較有name 都係AC WA

A施華都算新星，成隊出名少少既得罰球王同屌仔

其實最多人識係蒙隊

所以球隊一直想買big name even加budget
就係想話人知Milan is back
唔係d人只會覺得我地只係買一缐尾/二缐頭

我個人認為言之尚早，未入番歐聯

呢樣真

我肯定係big name啦

Bacca is one step away from signing for Lyon. Their offer is believed to be around €20m. [@lequipe]

隊報

唔洗驚 那有星 何來散

20M就快放啦

20m

入唔到歐聯一定散，最壞打算係李老闆散水添
但有個希望總比呢幾年隊波鳩下鳩下好

賭啦

我記得好似李老闆簽左約話呢幾年一定要玩之餘仲要開大水喉？

好似3億半?

講真有成80m轉會資金同8m人工做額外
我寧願買碧基亞加煩似舒爾尼咁既翼算鳩數啦
多餘錢買埋法比都冇咁嬲

花咁多錢入唔到歐聯無收入，下年俾足協禁轉會，到時只可以玩手指

其實質高量多緊要過粒星

yes 有錢都冇用

下年穩定地入到歐賽都OK其實我覺得

There is still no progress between Milan and Fiorentina regarding Nikola Kalinic. [@Gazzetta_it]

岩 所以d蛆當我地係最大對手得啖笑
踏實d攞個歐聯資格再講
最大對手都係國米羅馬拉素真藍黑
搶意甲交番俾拿波利

如果今年無歐聯，隨時之後好似隔離街而家既情況
一潭死水

我覺得有住水喉 點都會上番黎既 不過係時間問題
好既管理同好教練咪又快d
但都證明左無歐聯買個big name 都幾難

Milan and Lazio have reached an agreement over Biglia at €16M + bonuses. Milan want Biglia before they leave for China. [Mediaset]

合理價位

我覺得情況算叫樂觀
我地今年唔使再轉教練，對對波係件好事，唔同隔離街，一年轉兩個，令到球員無所適從
第二，我地晨咁早就切好個陣準備，要最快既速度上手操好個態打r霸
感覺上會比上季更快上力，我要求唔高，下季入到霸氣杯都收貨

快D SI

暫時係驚入錯水貨同埋隊波夾唔到

霸氣盃又要求太低了 今季科咁多水 要前4資格或歐霸冠軍都係合理既目標 總之冇歐聯資格呢季都可以話唔算成功 今季隊波人腳好左咁多 仲要提早完成組軍 比足時間你練 咁都冇前4點都講唔通 上季隊波下半季咁鳩都拎到歐霸資格 今季既要求點都要更高 加上冇歐聯資格 下季轉會都唔知會點 big name就更加一定更加唔會黎

如果無下年資格 好容易變左今年國米咁

之前我糷一季一教練真係

Kucka good luck

今年入貨有度好，個個都好年輕
唔岩用都唔難甩貨

真紅黑

好多時係人工太高，果個人又唔係有名氣，無球會接到

希望上半季打得好好睇睇，一月吸引到啲big name黎啦

希望咪撚買美羊
80M+12M年薪
完全唔撚值

國米係歐聯又無歐霸又無

強如曼聯都無得打歐聯, 講真我真係唔太樂觀, 加上唔係一季就可以即刻上到歐冠

講真曼聯問題都唔少尤其係後防 我覺得半斤八兩

懞帥出名季尾自爆,真係幾危

組軍真係一步一步黎
我地前嗰幾年積落幾多債

問題打歐聯唔係球迷目標，係管理層既要求
得霸氣杯下年唔會見到飛機佬

意甲點都要有前4 拉素 阿特蘭大都拆左 羅馬都放左D主力 拿玻里唔知到啦 佢地D主力又老一年 國米聽講會有迪馬如果國米都簽番幾個big name都幾難搞
蛆。。

咁又可以咁講我覺得意甲既競爭無英超咁勁,
但係我既不明朗因素太多
我地條後防砌好之好都唔知點樣
個陣狙狗都使左好多錢, 都要幾季先上到黎

我地D債一直無還過

好想拉番拿記呢隊波落黎

蛆拿羅前3,第4應該係拉素,真藍黑,國米同我蘭爭

羅馬今年都賣好多人

#ACMilan could go for Luka Modric in January if he has #RMCF issues #RealMadrid
係真唔係

其餘幾隊爭標份子我最鍾意拿玻里喎
搓短波搓得好，三叉戟又夾

反而最鍾意羅馬, 可能有狼王

我覺得米蘭今年可有前三喎

那來的自信

主要係因為阿特蘭大，拉素兩隊下年賣左人應該弱左，祖拿羅三隊入面，羅都賣唔少人，所以有機可乘

大國際前幾年未開季都咁講
點知季季都炒車

我真係唔敢咁講喇

大恩同米哈果2季真係柒到冇眼睇

米哈衰老貝干涉得太勁

大恩係真係唔勁
米哈雖然打得唔好睇 但深知隊波唔係主攻料就玩防守
但尼安同貝老兩個自爆

米哈果季本身有前6,唉

係都要炒人

有啲擔心大陸佬當糷係condom

早啲嚟得唔得

希望李老闆唔會學貝老咁啦

唔好回帶呢個話題了，無乜好討論

機會太細啦算啦

無咩可能

Agger無得驚咁多
賣都賣左
而家啱啱上軌道
管理層正正常常
買人都差唔多完成
就睇下今年打成點先

又要開新post

最差咪重頭黎過囉
有咩所謂
啲青訓生性就夠

睇返買d人咩年紀 唔信玩一年 係多拿如果6m就有d隱憂

咪撚學反骨

Biglia to Milan is about to get unlocked. The parties have an agreement that will not involve technical counterparts. [Milannews]

The deal to bring Biglia to Milan should be defined in the coming hours. [Milannews]

早d訓
起身又有得J

milannews

好似之前唔知係邊睇解釋過coming hors即係幾日/真係幾個鍾

we'll see

之前未正式買人
而家買下買下買咗咁多
如果之後突然唔玩嘅話會好傷
到時我會承受唔到

羅馬又賣一件

Paletta has promised himself to Valencia, as a move to Torino seems more unlikely. [Gds]

Conversion rate (players with 30+ shots):

Conti 23.5%
Bacca 23.2%
Lapadula 18.2%
Andre Silva 16.5%
Calhanoglu 12.8%
Kessie 12.8%
Suso 7.7%
Niang 7.5%
Bonaventura 6.4%
Borini 6.1%

前鋒迪

ac華好低

ac華都係做支點 做配合啦
類似賓周馬

新post已開

Thx

[拉素隊長？] AC米蘭球迷討論區 22

[拉素隊長？] AC米蘭球迷討論區 22

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20